<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2023-10-09T02:46:27+08:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">AIBOX</title><subtitle>智能实用工具合集。</subtitle><entry><title type="html">服务协议</title><link href="http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/service.html" rel="alternate" type="text/html" title="服务协议" /><published>2023-09-28T09:00:00+08:00</published><updated>2023-09-28T09:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/service</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/service.html"><![CDATA[<p>欢迎您使用 AI 盒子及相关服务！</p>

<p>AI 盒子秉承着”让生活更简单”的宗旨，为您提供优质服务。为了保障您更好地使用 AI 盒子及相关服务，请您务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任以及其他涉及您重大权益的条款。这些条款可能以<strong>加粗方式</strong>提示您重点注意。如果您未满18周岁，请在法定监护人的陪同下完成注册，或由法定监护人代理完成。您在本软件上注册、登录、使用即视为您已充分阅读并完全自愿接受本用户协议的各项内容，包括 AI 盒子对本协议随时所做的任何修改，并成为 AI 盒子的用户。本协议在您与 AI 盒子之间产生法律效力，成为对双方均具有约束力的法律文件。</p>

<h2 id="一服务说明">一、服务说明</h2>

<ol>
  <li>服务宗旨：AI 盒子的服务宗旨是让生活更便捷。</li>
  <li>服务主体：本服务由个人开发者（以下简称”我们”或”我”）运营的网络应用程序。</li>
  <li>服务内容：AI 盒子是提供生活便利工具的 App，可为您提供证件快速格式化打印、图片拼接、JSON 格式化等服务。</li>
  <li>服务平台：AI 盒子在 Android、iOS、Mac 和 Windows 等平台上提供服务，让您可以随时随地使用。AI 盒子也会不断进行更新和改进，以满足您日益增长的需求。</li>
  <li>服务许可范围：
    <ul>
      <li>AI 盒子向您提供非排他性的、非独家的、不可转让的、不可转许可的服务使用权。</li>
      <li>本协议未明示授权的其他一切权利仍由我们保留，您在行使这些权利时须另外取得我们的书面许可。我们未行使或执行本协议任何权利或规定，不构成对该权利的放弃。</li>
    </ul>
  </li>
</ol>

<h2 id="二关于账号">二、关于”账号”</h2>

<h3 id="一-账号注册">(一) 账号注册</h3>

<ol>
  <li>您需要提供个人信息并设置密码完成注册。已有的第三方账号也可直接登录使用 AI 盒子，但需要授权我们获取必要的个人信息。</li>
  <li>您的账号仅供自己使用，不可转让或透露给他人。如发现安全问题，请立即通知我们。</li>
  <li>每个用户只能注册并使用一个账号。</li>
  <li>您需对所提供的个人信息的真实性、准确性负责，并及时更新。</li>
  <li>我们无法对您的注册信息承担任何责任。</li>
</ol>

<h3 id="二-用户账号安全">(二) 用户账号安全</h3>

<ol>
  <li>您需对账号的使用行为承担全部责任。</li>
  <li>您有责任妥善保管账号信息。因您保管不善导致的损失和责任，您将负全部责任。</li>
</ol>

<h2 id="三用户信息保护及授权">三、用户信息保护及授权</h2>

<ol>
  <li>为提供服务，我们需要收集、使用您的个人信息，详见<a href="./privacy.html">《隐私政策》</a>。</li>
  <li>您需提供真实的身份信息。提供不真实信息可能无法使用服务或受到限制。</li>
  <li>我们会采取各种安全技术和程序来保护您的信息安全。</li>
  <li>未经您同意，我们不会向第三方披露您的个人信息，法律另有规定的除外。</li>
  <li>我们重视未成年人信息保护，若您未成年需要监护人同意才可使用本服务。</li>
</ol>

<h2 id="四用户行为规范">四、用户行为规范</h2>

<h3 id="一-信息内容规范">(一) 信息内容规范</h3>

<ol>
  <li>您需对发布信息的真实性、合法性负责。</li>
  <li>您不得发布违法及有害信息，包括但不限于：
    <ul>
      <li>危害国家安全的信息</li>
      <li>民族仇恨、民族歧视信息</li>
      <li>违反国家宗教政策的信息</li>
      <li>谣言、淫秽、暴力信息</li>
      <li>侮辱、中伤他人信息</li>
      <li>侵犯他人隐私、知识产权信息</li>
      <li>商业广告信息</li>
      <li>违法信息</li>
    </ul>
  </li>
  <li>您需合理使用我们提供的图片、文字、音频、视频等内容。</li>
  <li>未经我们书面允许，您不得商业化使用 AI 盒子中的内容。</li>
</ol>

<h3 id="二-软件使用规范">(二) 软件使用规范</h3>

<p>您仅可按照本协议合法使用 AI 盒子，不得进行下列行为：</p>

<ol>
  <li>使用未经授权的第三方软件或插件。</li>
  <li>对 AI 盒子的内容进行非法使用、转载或汇编。</li>
  <li>对 AI 盒子进行反向工程、反编译等行为。</li>
  <li>非法收集、储存或删除他人信息。</li>
  <li>对 AI 盒子的内容进行非授权的复制、修改、增加、删除等。</li>
  <li>通过非法方式增加、删减、变更 AI 盒子的功能或效果。</li>
  <li>制作、使用非授权的第三方工具。</li>
  <li>通过任何方式干扰、破坏 AI 盒子。</li>
</ol>

<p>您需对使用 AI 盒子负全部责任。若因您的使用行为给我们或他人</p>

<p>造成损失，您应承担相应责任。</p>

<h2 id="五违约处理">五、违约处理</h2>

<ol>
  <li>若发现您存在违约行为，我们有权删除相关内容、限制账号或注销账号，且无需事先通知。</li>
  <li>因您违约引起的第三方损失和责任，您应自行承担。</li>
  <li>您使用 AI 盒子不得侵犯任何第三方的合法权利。因您的侵权行为造成的损失，您应承担相应赔偿责任。</li>
</ol>

<h2 id="六服务的中断和终止">六、服务的中断和终止</h2>

<ol>
  <li>我们可能会修改或终止部分或全部服务，恕不另行通知。</li>
  <li>若您严重违约，我们可中断或终止您使用 AI 盒子的权利。</li>
  <li>您可以停止使用服务或联系我们注销账号。</li>
</ol>

<h2 id="七第三方产品及服务">七、第三方产品及服务</h2>

<p>您使用 AI 盒子中的第三方服务，需遵守第三方的用户协议，因此引起的纠纷应自行解决。</p>

<h2 id="八免责声明">八、免责声明</h2>

<ol>
  <li>我们无法保证 AI 盒子完全符合您的要求，不会受到干扰或出现错误。</li>
  <li>您需自行判断信息的真实性，因此造成的损失我们不承担责任。</li>
  <li>因不可抗力造成的用户损失，我们不承担责任。</li>
  <li>我们无法保证及时发现、制止违法行为。</li>
  <li>我们不提供任何形式的明示或暗示担保。使用风险由您自行承担。</li>
  <li>您需自行承担使用风险，包括数据流失等。</li>
  <li>我们可能会暂停部分服务以进行维护，不承担通知义务。</li>
  <li>我们在法律允许范围内尽最大努力判断违法行为，但无法保证与官方判定完全一致。</li>
</ol>

<h2 id="九知识产权声明">九、知识产权声明</h2>

<ol>
  <li>AI 盒子的知识产权均属于我们，第三方权利除外。</li>
  <li>未经我们许可，您不得非法使用上述知识产权，否则我们将保留追究权利。</li>
  <li>您保证上传内容均由您自行原创或已取得授权。</li>
</ol>

<h2 id="十投诉方式及处理">十、投诉方式及处理</h2>

<p>若您发现本服务侵犯权利的内容，请及时联系我们，我们将根据法律规定处理。</p>

<h2 id="十一其他条款">十一、其他条款</h2>

<ol>
  <li>您使用 AI 盒子即视为接受本协议。</li>
  <li>我们可能会修改本协议，变更后如果您继续使用即表示接受。</li>
  <li>本协议包含我们制定的其他相关规则。请您遵守。</li>
  <li>我们对本协议拥有最终解释权和修改权。</li>
  <li>本协议适用中华人民共和国法律。</li>
  <li>若发生争议，请尽量协商解决。</li>
  <li>本协议标题仅供方便，不具法律效力。</li>
  <li>我们可通过多种方式向您发送通知，发送日视为送达日期。</li>
</ol>

<p>以上协议供您参考，如有需要可以进一步完善。使用 AI 产品时请务必审慎，遵守法律法规。希望 AI 盒子能给您带来便利。如有任何问题，您可以通过电子邮箱 <a href="mailto:ai_box@qq.com">ai_box@qq.com</a> 与我们联系。</p>]]></content><author><name></name></author><category term="AIBOX" /><summary type="html"><![CDATA[欢迎您使用 AI 盒子及相关服务！]]></summary></entry><entry><title type="html">隐私政策</title><link href="http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/privacy.html" rel="alternate" type="text/html" title="隐私政策" /><published>2023-09-28T08:00:00+08:00</published><updated>2023-09-28T08:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/privacy</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aibox/2023/09/28/privacy.html"><![CDATA[<h2 id="序言">序言:</h2>

<p>欢迎您使用AI盒子！AI盒子是一款个人开发的工具型移动应用。我们非常重视您的隐私和个人信息保护，并依据相关法律法规制定了本《AI盒子隐私政策》(“本政策”)，作为与您的服务协议的组成部分，希望通过本政策帮助您了解以下内容：</p>

<ol>
  <li>收集和使用您的个人信息</li>
  <li>使用Cookie等技术</li>
  <li>共享、转让、公开披露您的个人信息</li>
  <li>如何保护您的个人信息</li>
  <li>如何管理您的个人信息</li>
  <li>处理未成年人信息</li>
  <li>个人信息的跨境传输</li>
  <li>隐私政策的变更</li>
  <li>如何联系我们</li>
</ol>

<p>我们深知个人信息对您的重要性，并会尽全力保护您的个人信息安全。我们在本隐私政策中所提及的收集、使用、管理、共享及转让的个人信息包括加粗及带有下划线标识的个人敏感信息以及其他的个人信息。我们致力于维持您对我们的信任，并恪守以下原则：权责一致原则、目的明确原则、选择同意原则、最少够用原则、确保安全原则、主体参与原则、公开透明原则等。我们承诺将按业界成熟的安全标准，采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息。希望您在使用我们的服务前仔细阅读并确认您已经充分理解本政策所写明的内容，您点击同意后即视为您接受本政策的内容，并且同意授权我们按照本隐私政策收集、使用、保存和共享您的相关信息。</p>

<h2 id="一收集和使用您的个人信息">一、收集和使用您的个人信息</h2>

<h3 id="用户注册和登录">用户注册和登录</h3>

<p>您需要向我们提供您的手机号码并设置用户名、密码，以便注册账号和登录使用。您也可以通过第三方平台完成注册并授权我们获取您在第三方平台的昵称、头像等信息。这些信息将帮助您获得更好的个性化服务体验。</p>

<h3 id="功能使用">功能使用</h3>

<ul>
  <li>为实现特定功能，我们可能会请求您授权访问您的相册、相机、麦克风等。您可以根据需要来决定是否授权。</li>
  <li>我们会存储您上传的图片、视频等内容，以方便您后续使用。</li>
  <li>我们会记录您的使用情况和操作日志，以用于改进服务。</li>
</ul>

<h3 id="搜索服务">搜索服务</h3>

<p>使用搜索服务时，我们会收集您的搜索关键词和记录，以提供更好的服务。</p>

<h3 id="改进应用">改进应用</h3>

<p>我们可能会记录您与客服的交互信息，收集您参与调查时的反馈，以改进应用和服务。</p>

<h3 id="根据法律法规要求的例外情况">根据法律法规要求的例外情况</h3>

<p>在以下情形中，我们可以在不征得您授权同意的情况下收集您的个人信息:</p>

<ol>
  <li>与国家安全、国防安全直接相关的;</li>
  <li>与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的;</li>
  <li>与刑事侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的;</li>
  <li>出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但很难得到您本人同意的;</li>
  <li>您自行向社会公众公开的个人信息;</li>
  <li>从合法公开披露的信息中收集您的个人信息;</li>
  <li>根据您的要求签订和履行合同所必需的;</li>
  <li>用于维护我们提供的产品和服务的安全稳定运行所必需的;</li>
  <li>法律法规规定的其他情形。</li>
</ol>

<h2 id="二使用-cookie-和同类技术">二、使用 Cookie 和同类技术</h2>

<p>为确保服务正常运转，我们会在您的设备上设置名为Cookie的数据文件，用于帮助记录您的偏好设置、登录状态等。您可以根据自己的偏好管理或删除Cookie。</p>

<h2 id="三共享转让公开披露您的个人信息">三、共享、转让、公开披露您的个人信息</h2>

<h3 id="共享">共享</h3>

<p>未经您同意，我们不会与第三方共享您的个人信息，除非法律法规另有规定。</p>

<h3 id="转让">转让</h3>

<p>我们不会将您的个人信息转让给任何公司、组织和个人，除非经您明确同意或涉及合并、收购、破产清算等必要情况。</p>

<h3 id="公开披露">公开披露</h3>

<p>我们仅会在获得您明确同意或根据法律规定的情况下公开披露您的个人信息。</p>

<h2 id="四如何保护您的个人信息">四、如何保护您的个人信息</h2>

<p>我们会采取合理可行的措施来保护您的个人信息安全，防止数据被未经授权访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失。一旦发生数据安全事件，我们将按规定告知您并采取补救措施。</p>

<h2 id="五如何管理您的个人信息">五、如何管理您的个人信息</h2>

<p>您有权访问、更正、删除您的个人信息以及撤回授权。您可以通过相关功能或联系我们来实现这些权利。为保障安全，我们可能需要核实您的身份。对于合理的请求，我们原则上不收费，但对重复、超出合理限度的请求，我们将酌情收取费用。</p>

<h2 id="六处理未成年人信息">六、处理未成年人信息</h2>

<p>我们的产品和服务主要面向成年人。未成年人需要在法定监护人同意和授权的前提下使用我们的服务或向我们提供信息。</p>

<h2 id="七个人信息的跨境传输">七、个人信息的跨境传输</h2>

<p>我们会在中国境内收集和产生的个人信息存储在中国境内。如涉及个人信息跨境传输，我们会取得您的同意并采取合规措施。</p>

<h2 id="八隐私政策的变更">八、隐私政策的变更</h2>

<p>为提供更好的服务，我们会适时更新本隐私政策并通过应用程序通知或其他适当方式告知您，无合理理由我们不会缩减您依据本政策享有的权利。</p>

<h2 id="九如何联系我们">九、如何联系我们</h2>

<p>如对本政策有任何问题，您可以通过电子邮件 <a href="mailto:ai_box@qq.com">ai_box@qq.com</a> 与我们联系。一旦收到您的查询，我们将在合理期限内给予答复。</p>]]></content><author><name></name></author><category term="AIBOX" /><summary type="html"><![CDATA[序言:]]></summary></entry></feed>